[有感而發］點解每日坐地鐵都好似比緊賽咁

一開閘既時候
每日到旺角轉車就有咁既感覺

金鐘仲誇張